[2021DSE自修] 有冇自修英文既人想補底上3

是咁的, 黎緊有個補底小組比自修英文既巴絲打
因為斷腳而入唔到U/asso既case實在太多太多所以我地今次個班就係針對呢個情況嘅巴絲

形式係每次個半鐘, 老師會同大家操返一啲基本技巧,同大家認清目標同埋清楚攞3嘅條件,當然都會操返卷一二三 呢個小組係定位俾lv2或以下既朋友

有興趣可以係Google Form留低聯絡方法, 會再pm詳情

日期: 逢星期一 (9/11, 16/11, 23/11, 30/11, 7/12,14/12)
時期: 早上11點半 - 下午1點
地點: 荔枝角既社區中心
人數: 本身已經差唔多成團~ 如果最後太多人報會按各位巴絲需要&情況再處理
收費: $100/6堂

利申: 社福機構舉辦既, 已補貼, 冇賺到大家一分一毫

利申擔心既巴絲可以起下我底,一直都有幫開自修生

好人一世平安

pushhh

謝推post

pushhhh

新icon真係好得意

連鼠被拋棄

英文條路，好難架

辛苦了
曾經受惠 感激

好有心 幫你推

推

pushpush

係啊,所以都想幫到大家

星期五晚或者星期六會覆實報咗名既巴絲

有冇其他時間？ 因為要上堂丫

暫時得一班咋我地

好啦 謝謝你

努力push!

想join但時間唔啱
若果有夜晚或六日補就好

我地截咗止啦不過你係幾時DSE?